叱咤迫害Gin Lee

今年真正受害者煎煎
真係痴撚線
唱歌好過Aga 幾條街
但d歌完全唔谷
美男子與香煙

美男子與香煙
幸福門
都好正

真
今年隻碟好正
唔係話要煲到上女金
至少都唔會白果掛

十大都只小有一首啦

越戒越愛 越愛越戒乜都冇

輸比個肥tb

我屌你老母臭西呀

鄧小巧

JW 呢？

去左tvb

星夢撚躝開啦

真

好擔心佢會點發展
又好似同環球就快完約

可能903都係buy唱作人多

今年佢隻碟幾正
擺明環球無心谷佢

公司資源分哂俾aga
加上冇聽眾緣
又遇唔到既作曲人

林家謙咪又係唔buy

其實係佢公司迫害佢 今年擺明冇幫手谷佢
D資源去哂Aga度
我都好同意唱歌好過Aga 幾條街
仲要Gin今年既歌好撚高質

講得好中
都要睇唱片公司取態
下年Aga如果再搞過演唱會
Gin應該又0資源

Gin有次live好似話約定大家年中紅館
唉 希望搞得成 到時希望大家支持 唔好係度得個講字

唔似喎
佢三個MV似係落重本
仲有做live

佢哋2個係咪不和

定係唱片公司兩個只能活一個

似係二選一

好難決澤
一個作曲勁
一個唱功好撚勁

普通同事關係囉

咁大間公司，已經唔洗谷男，兩個女都谷唔到?

咪撚分化啦屌 係支持嘅咪出錢買碟囉仆街

平時我都係cd-rom, 我今次真係忍唔住reply
我gin 受迫害

大台狗躝啦

佢好醜

明明啲歌好正 但就係唔夠紅

入星夢就預左剩係有CCTVB獎J，同菊梓喬爭女歌星獎啦。

衛蘭

gin
有咩可能一個獎都無

明顯

堅lee

去都唔去

很堅強很堅強很堅強

收皮啦

唉 佢冇獎好可惜 雖然我用串流聽歌 不過聽日都會買佢隻新碟當係支持下佢

開心

佢做咩唔去 明明今年好有心搞香港市場

已買，隻碟靚到唔捨得拆

會唔會係唱片公司推aga所以叫佢唔洗去
利申9估

Gin Lee真係好慘
之前已經連續攞三年女銀
今年出咗隻咁正嘅碟，點知得個吉

垃圾903

十大都冇
好野呀903

越戒越愛越愛越戒 彷彿終生討債
還我Gin Lee

ginlee咁少人討論

幸福門好正

美男子與香煙咁正
有乜理由乜春都無

仲有美男子同開燈熄燈

開燈熄燈好撚sad

講佢隻貓

仲要睇埋佢前幾日出個條片哭撚到我

咁好公平，早兩年明谷佢，當時aga一樣無資源

早2年先係gin最有機會既一年
不過唔知你地覺唔覺，叱吒既賽制有時好奇怪，當兩個人都有機拎第一時，某一個拎左第一後，另一個唔會退落去第二，而係直接消失左

GinLee係最正

推

呢個真，點會乜獎都無 On99

其實唔明ginlee點解紅唔起

都明 本身plan好晒Aga 開演唱會
所以我只係想gin至少唔好食白果
純粹係覺得佢的確係值
個人意見

Gin講對波都贏Aga啦

美男子
幸福門

AGA 係好撚正
但問題係gin lee 都唔會亦唔應該食白果

你就肥tb

幸福門極速落榜就知佢冇運行

空姐超好聽，日日loop
美男子與香煙

Aga 啲歌首首都差唔多咁
成日唱到副歌就oh no no no
悶到

睇過Gin紅館演唱會 現場聽真係無得輸
講真實力絕對係AGA之上

gin lee真係正 現今樂壇唱功頭幾
可惜咁多年都紅唔起

美人可唔可以開post吹奏下

真穩到CLS

我會比人鬧係咪想燈死佢

佢同環球就嚟完約？
總之佢唔好去星夢/英皇就得

唔識 因為很很很堅強先識
煩到唔會再聽佢啲歌

係喎唔記得左你燈神嗚啊好唔甘心

Live好聽過聽碟

會暗中吹奏牙倪

係咪最好唔敢講，但女歌手我睇好3個，gin，aga同小明。以前最鍾意gin，後來因為立場問題，轉為小明

好多歌都唔煩

公道d講番
Aga今年都算可以
心選 Aga 豹 Gin
利申： 豹哥死忠 可能有偏頗

英皇係有資源一定捧得紅，但一定會比人屌
都唔知佢下一步點

靠你啦

祝你爛鳩

希望佢Keep住而家揀歌Taste 其實環球買曬版權 佢走得好唔抵 只可惜已變棄將

估係唔續約先無獎

其實我覺得佢入環球前既歌好過依家

唔係籌備緊下隻碟咩

買哂舊公司歌版權 可以走去邊

我會繼續買佢專輯

sophy都冇份啦仆街
屌打曬咩嘢aga之流

越黎越似鄭融
又係紅歌唔好人...

出左三部曲之後以為頒獎禮有機會有好好嘅成績點知

多謝倫伯加持過

宣傳力度好明顯唔夠很堅強個期咁勁

平時都唔覺 Aga 咁差，好明顯唔練歌，走幾次音

果陣好明顯傾好左一年谷一個 好似係
第2年gin一樣冇資源

俾佢燈完真係慘

好衰 gin lee根本值得攞

鐘意aga多d 把聲甜到漏

好似
衛蘭+佢我都好鍾意
但係又係唔紅的

蘭b冇乜爭獎心

佢今年啲歌正過很堅強咁多反而食白果

咁多人鄧佢唔抵 好過 拎完有人話佢唔值
btw 好鐘意幸福門+美男子

邊個係肥tb

離開環球啦Gin，你值得擁有更多。
利申: 無買碟但睇晒5場Youtube live.

幸福門正到pk 真係欠gin lee 一個公道

佢應該講緊林二汶？

真 去同PrinceJoyce爭下資源都好
利申 入過紅館睇Gin Gin同Aga都愛

月球下的人+雙雙好聽到痴線
幸福門+美男子又係近期

哦 咁都正常 ，正常應該識gin lee 多過佢，都唔知林有啲咩歌

gin lee 差首好歌

無女金都有十大吖美男子同幸福門真係由啱啱出loop到依家

美男子唔夠正咩

美男子好好聽

越戒越愛越愛越戒

仿佛終身討債

支持gin

我覺得牙gin好過aga唔少

美男子與香煙真心好正...至少十大都入喇下嘛
畀小斌女首暫定都冇佢有冇搞錯

903欠Gin Lee同林家謙一個交代

Me too.
聽日就去買碟

幸福門好撚正

講真剩係嗰五場YouTube live 都已經證明實力啦
唔係播片唔係錄播係直接當concert唱live俾你聽
點會乜獎都冇......

AGA開唔到紅館係慘吖但唔使谷哂啲獎俾佢當安慰架

即時去左iTunes store 課左金
遲啲去買實體碟

永遠支持gin lee

mv都好正

係支持就買一隻牒，用行動証明自己支持！

利申：聽日會買

美男子與香煙真係好好聽

佢嘅歌唱事業應該都係咁先

其實aga真係屌打黑鮑aga 喎

係叫多人識咗

唔通Aga做live咩

Gin真係樂壇少有清泉（單論唱功）

gin lee aga 兩個啲歌都好正

同意好聽到日日loop

係，唔明點解
AGA ok
但live好唔stable

今年Gin真係好正，碟嚟講Dear secret >>>>>> So called love song。Dear secret首首都正，而且唔會塞啲remix同demo扮大碟 幸福門同埋美男子都好好loop。而且聽得出牙gin演繹方面進步左，好有感情唔係齋得技巧，比前幾年好聽左。但aga啲歌有啲回塘，see u next time極悶，而且唱方面依然有待改善，佢唱mad完全high唔起，今年得so called love song loop得過。（非aga hater，兩個都鍾意，希望Aga拎完女金可以突破下）

環球今年點解唔捧Gin，Gin今年嘅表現絕對值女金

咁如果公司冇心谷gin嘅就連6集live都慳返啦
唔一定要搵第二個嚟做 直接唔做就得
個 mv 又似落重本
又成日安排佢上節目同做訪問
所以成件事好撚奇怪

環球柒到Gin咁勁既歌手都谷唔起
Gin粉真係唔可以咁靜，要好似姜糖咁瘋狂Share/投票
上次Gin同姜濤做live，明明姜濤淨係出幾分鐘，但人地姜糖真係不斷係chatroom到comment支持自己偶像，相反支持Gin既comments真係好少
大家知道環球咁撚柒，但fans都唔出盡力推Gin d歌同live既時候，佢既人氣好難會上升

今年黎講覺得gin Lee啲歌好高質好過aga完全唔明點解咁冇迴響同埋會食白果

有做喎

咁講真 aga 啲歌又真係易入屋好多嘅
同埋 aga 嘅歌真係好 signature
但至少幸福門值得攞十大囉

Joey同kay 或者joey同人瑞

獎得三個 可以點

覺得AGA唔係唔值
但Gin Lee點會一個獎都冇
冇個人獎都起碼有十大掛

個5場live 食晒cd咁 真係好勁

Aga一年寫得三隻歌嘛
咪要塞d remix/demo/YouTube music live入碟
出完第一版 之後擺多一兩首歌又出第二版

Aga Gin Lee兩個都有聽
今年隻碟 aga d歌係冇之前果d咁有辨識度
(當然歌名全部用英文都有少少關係啦 但d英文歌名係佢本身既demo既名黎)
gin除左果3首plug之外 搬都唔錯 成家歌詞麻麻但曲ok

連續三年銀獎 已經好鄧佢唔抵
今年仲要食白果

gin lee係正

Gin Gin 唔洗唔開心
你YouTube live唱得好好聽呀
每條都好高質
我成日都loop, 人靚聲甜
屌打9成9歌手
係果d凡人唔識欣賞你炸

Princejoyce?

會唔會係時機問題 對於今年黎講佢太遲起貨？
小弟不才 都係幸福門先開始發現gin lee
煲埋其他歌 好高質
最後見到佢唔入最後5強我都有疑惑
但最後5強個個都好勁或者係我都鐘意既所以都可接受
但一首gin lee都冇真係嬲

Aga同Gin lee一山不能藏二虎
連老豆（廢老）都識Gin Lee 就知

咁應該作曲勁果個作曲比唱歌勁果個

然後躝返去幕後

Aga 唱歌好唔穩

過台灣發展啦 留係香港局限自己

前兩個年齡上同後者好似有一段距離 入行時期都係 gin lee應該係三個中唱功最好

傷台環球快撚啲死

歌手但賣點係作曲勁

林伯特教波廢踢波勁
高普教波勁踢波廢

但到要比教練獎果陣因為林伯踢波勁過高普，
所以比左個最佳教練林伯，
Even高普帶隊拎過歐聯同英超，林伯咩都冇

你都咪話唔好笑

無謂睇傷孽賤臺睇得太重

女歌手獎睇播放率
睇番的確係Aga好d既

Aga今年派3首歌
Tonight 冠軍歌
Everyday 最高試過第2
Two at a time 冠軍歌

Gin Lee今年派4首歌
敢 最高19位
幸福門 最高第2位
美男子與香煙 冠軍歌
開燈熄燈 太遲plug 冇上榜

至於你講果個例子 似乎唔太關事
903 d獎唔係睇歌藝 唱功 首歌hit唔hit
係睇班dj播唔播首歌
播唔播係睇唱片公司肯科幾多水

作曲勁而出道做歌手 唔止aga一個
aga作過歌比eason (一個靈魂的獨白) 送禮 (鑽石人生 戀愛為何物)
林家謙作過歌比eason (致明日的舞 是但求其愛) 鄧小巧 (原罪 重陽 心靈作家) Mag (懸崖花) Joey (心之科學)
你可以話作曲叻但唱功麻麻 唔應該出道做唱作人歌手既
但歌手唔一定要sell唱功
歌既旋律好聽 但live唔得既 大有人在
Sell跳舞叻既又有
Sell樣既都有

利申: Gin Lee Aga Mag 鄧小巧 都有聽
自己唔算好留意香港樂壇
但至少唔會咩都拉埋足球黎講
都唔撚關事

補充多少少
作曲編曲勁 (幕後) -> 唱歌廢 (幕前)
角球罰球戰術勁 (幕後) -> 教波廢 (幕前)
如果照頒獎比呢類人 你會唔會係鬧個制度有問題呢？
當然呢類人岩唔岩做歌手/教練就係另一回事

幸福門冇前3都應該有十大啦

香港所謂樂壇咪比依啲玩死有實力既歌手
再次證明只有娛樂圈

點解要咁造佢。。

睇完十大賽果，今年Gin有一首叱咤十大完全唔過份

新碟真心好聽
希望Gin 2021年繼續加油，唔好放棄

我Gin Bb

睇完十大賽果，今年Gin Lee有一首叱咤十大完全唔過份

睇完十大賽果，今年Ian Chan有一首叱咤十大完全唔過份

睇完十大賽果，今年Serrini有一首叱咤十大完全唔過份

睇完十大賽果，今年Jer有一首叱咤十大完全唔過份

真呀
我一直都覺得禾Gin值得更加多人認同
我敢講 上年失格遊人三部曲係佢最高質嘅一個系列
至少幸福門都應該入到頭十啦
尋晚人影都唔見 我真係屌出聲

最慘係佢地2個同期 一個唱功 一個曲風
好可惜

哭𠹌咗
至少都俾幸福門啦
點都好 我心目中吒叱樂壇我最喜愛的女歌手 一定係禾Gin

本身無乜個人特色，樣樣都有但又唔係TOP

Aga聽佢live好唔掂喎

好似已經試過

冇理由一個獎都冇

Gin 粉靜呢下都唔係今時今日
你睇有時 YouTube live 都唔多人
但gin 粉非gin粉既 Spotify 都一定好多佢既歌

Aga 強在佢幫埋其他歌手作寫，gin 真係差呢樣。。。。。

又咁講，佢 mini concert 個啲都好得，同埋佢會將啲歌 remix 有時仲好聽過原本個首

點會關智bun都入到十大佢首幸福門無
明明首歌出名咁多

其實個樣唔差你點可以咁話佢呢

係正嘅
我都認為值得拎獎
不過我期望佢有突破
到時就穩贏

男 fans vs 女 fans 其實都好正常啫

Gin Lee

鍾意gin一定係男?

Aga 做live 得啖笑

比例上 ginlee 男 fans一定多啲

佢就算今年淨係做咗首《再聚》
以佢過去幾年嘅solo career同埋再之前嘅at17
都足夠令你識佢係邊個喇掛？！

講真，環球谷Gin姐2018同2019已經谷到好撚恆
都叫有成績

唔係武肺既話今年係谷Aga
原本幾個show都cancel哂

不過講真今年aga既歌都無早兩年3am無期果陣咁正
今年贏咁多似delay

AGA今年係Two at a time、Mad同See you next time
不過都係三首冠

我堅杯葛903

Colin條撚樣日日播AGA

係wo 睇錯左19年

Mad
See you next time
So called love song
三首冠軍歌

屌我都錯咗
成日凝住two at a time 係今年

跨年歌，港台就當今年

Push

因為每間公司有一定quota 環球quota 已滿

今年頭一week 開燈熄燈上左榜啦終於 希望今年年頭plug到年尾 quota全數落Gin 903還獎

之前cm睇過有人講環球女歌手唱過「幸福」就會轉會/收山
Kay 你們的幸福/ Kary 最幸福的眼淚/ 王菀之 幸福

Aga今年係收成期
最值係2018，《Luna》/ 《Retro remix》都好神
不得不說Aga啲編曲真係好勁

其實唔捧泳兒係合理
今年捧佢令佢出現係大家視線，只會諗起佢再出發
到頭黎都係浪費資源，雖然捧Kenny捧到要爭獎係黑人問號

未出美男與香煙同幸福門之前 出過首咩敢同無限大 心諗做咩唱呢類歌 完全唔夾
環球係咪玩尻佢

啱，大家想支持gin就去買碟

Gin首敢 以為時光倒流番去15年前咁

美男子同幸福門都好中意
不能理解佢無奬
因為佢無去所以無獎

嚴格黎講，林二汶個獎同gin無獎無關
我最喜愛女歌手係民選，只要有歌上榜就可以投
咁二汶做造星導師係多左好多票，好正常
Gin好似5強都唔入，大家有無投票

利申：最女/最歌都投左gin，雖然得獎機會細，但係真心鐘意就要行動要支持

敢如果早幾個月出 同侘寂一齊放入浮世繪 都ok ge
但佢喺出咗浮世繪之後幾個月先派
又收唔到落 dear secret
依家睇返就好唔知做乜咁
變相嗰期谷嚟唔知做咩

我覺得係因為佢無獎所以無去

公道講，《敢》係佢有份作既

chill club都迫害啦

我一開頭都投咗 gin 㗎
係之後佢 out 咗就投小明
但見二汶贏我都好開心

最後一round我都投左小明
原本以為最終會係serrini vs 小明
二汶攞我都開心呀，其實五強我都鐘意既

因為垃圾機制，只可以得一首冠軍歌
不過今年好多歌手都下一plug hit啲但變左炮灰
好似開始倒數/地球來的人，天生二品/隔離
雖然我支持天生天品多啲

開燈熄燈 開錯燈😣

佢出道咁耐一定好多香港人識啦 我只係話音樂上佢未必夠gin lee 咁多人識

我冇聽過林單飛後嘅歌，但gin Lee都聽過兩三首

DJ播幾多次真係睇唱片公司科幾多水㗎？佢兩個唔係同公司㗎咩 差咁遠？

主要係睇歌手同個DJ friend唔friend

Gin Lee 直屬環球
AGA 就跟舒文, 發行係環球

環球唔係力捧佢㗎咩？點解搞成咁 佢兩個都算環球一姐啦

同公司都會每年/每隔幾年會捧唔同人
前幾年捧gin lee唔起 咪轉捧aga

dj同歌手關係都唔係最重要 反而睇唱片公司多d
送禮最紅果期 最多都係拎過銅獎 同我最喜愛男歌手
轉左英皇之後 又夾岩果年軒仔 joey冇出歌
咪做至尊歌+男金比佢 最後比人話樂壇關愛座 霸獎

不過送禮嗰年隻碟係幾正喎

Gin 感覺係欣賞佢嘅人好多
但係只係做到one of the favorites
唔係the most favorite
Hardcore fans 未夠多

呢道唔比讚送禮架
雞容成年淨係出一首歌 拎至尊歌 (心之科學) -> 霸獎
Eason成年淨係出一首歌 拎至尊歌 (四季) -> 正呀 好聽 實至名歸
雙重標準到呢

當年隻碟 d人咪話送禮幾十歲人唱兵歌 追憶~~
但隻碟仲有其他歌
Acapella既30克
同6號合唱既黑膠
恭喜你有d rock味
好多時d人都係聽plug果d歌 冇計

唱功Top喎

英皇係原罪
連登反英皇

點撚知

雖然佢攞唔到獎但唔緊要, 只要繼續俾心機就ok, 因為佢

很堅強

903食撚屎啦 森美仆街死啦 講埋啲歪理

其實佢一直都未走得出隻貓走左既陰影 唔係無原因

我嘗試代入佢角色，
一個人黎香港發展，朋友唔多，
返屋企就係對住兩隻主子，
兩隻貓幾乎已經係佢世界既所有
去到呢個位我會理解佢既痛

敢咪姐係 無限大...
無限大係敢其中一句歌詞...

唔通情緒受困擾
而唔關公司資源事而缺席？

只係回應樓上有人講佢一直都灰灰地姐
公司資源就一定有關係
潛規則黎，大唱片公司咁多隻手牌，最後一定有取捨
Aga贏面大，環球咪全力谷佢上去，
如果唔係Gin Lee 既歌邊有可能十大不入

好想比Gin Lee逼害

謝安琪咁都女銅

Gin 好勤力做live

紅歌唔糽人

過檔啦

一山不能藏二虎

嫁人未？

假新聞啦
Single架

Gin lee呢d藍絲 由佢

一人一票還gin lee 女歌手獎

番大馬走埠算啦
喺呢個地方用廣東話碌咗十幾年都紅唔起，何必呢

但真係無特色
你拎番十年前潛水隻碟出黎，同今年隻碟一齊聽，個感覺係一樣

但佢有啲相又好似好平咁

佢最正應該係轉會前嗰啲
入咗環球之後得be Gin係特別正
想當年 月球下的人 係紅過個人

咁你而家要top定特色先

好坦白講，而家一定係睇特色先
唱功呢啲嘢可以練，定位定死左就完全無得救

你睇下aga，當年live 幾咁慘不忍睹，但因為有個人特色，仲識自己作曲，就生存到
而家live 仲有好左好多

上年比收皮姐硬搶女金

ginetic
我說 如果牆會說話

下一位

Gin lee唱功好好 但捧aga做唱作歌手gimmick大

想當年我第一首認真聽 研究歌詞嗰首歌原來就係雙雙
嗰陣覺得林若寧喺入面加咗好多疊字 好犀利

得罪講句 gin lee好老土 好似上一輩嘅人咁
係喘息空間好少少
環球谷左幾年都谷唔起就認命啦

要講唔抵 泳兒 小巧 二汶仲唔抵

但一到聽aga live就有位入 gin就應該可以交足料 所以真係有取捨

對唱片公司嚟講，識自己作歌已經少左一筆支出啦，而家單純嘅歌手已經唔吸引

係咪我問題，覺得呢首歌詞講到佢做雞咁

咩思想咪諗D 咩。

即係十年前已經成咗形，十年前已經咁top囉

死返去TBB唱主題曲啦
入得星夢預左得大台圍爐打飛機獎啦

無話唱功差，只係講緊咁多年都無特色

都有啲唔怪得人
雖然Dear Secret隻碟係好
但之前出埋 敢 呢啲咁嘅歌
又痴埋廢老譚出型人道
家下佢出親歌我都會諗起型人道個MV 不了

門常在大開過客送走了有幾多
望進出背影不能不閃過
最後留住我也得我
密碼改太多
很想請教你們有幾多個比我記得清楚
接送太多總變生疏

女人+門常在大開 已經好易令人諗起一樓一
仲要進出背影，接落去背影仲要唔係得一個，係有幾多個
仲要接送太多，呢d字本身喺文學上就長期同做雞扯上關係

首歌我都聽左幾個月，我明佢想用家門比喻自己嘅心同愛情或者關係

作詞人嘅用字令人聯想到去果方面，只可以話佢眼高手低

所以今年林若寧贏填詞人係well deserve
利申 林若寧打手

睇返ginger ig profile
似乎同環球冇約了，唔怪得新城同叱咤都冇獎啦

gin lee

咩人諗咩野啦
林夕何方寫嘅詞我諗應該會諗清諗楚先交貨

但佢早輪仲話籌備緊下一隻碟

唔知係完約定轉合作方式？
但啲舊歌版權係哂環球都走
希望gin就算離巢keep到呢隻碟揀歌taste
Kay都係離開左環球先有女金

其實個主角

係隻貓。

其實美男子與香煙都似約炮後沉船架
兩個MV都有性既元素，有隱喻唔出奇
不過我又唔覺得呢啲題材有問題，Gin唱嗰部分都表現得好好
特別係美男子，嗰種沉船感好到肉

kay同幻國都完約了

um webzine 條banner仲放緊佢
點會完咗約

反而潛水嗰陣有性格啲
以前無咩聽佢啲歌，但潛水/falling/玫瑰的故事/今天終於一人回家都覺得幾特別，諗唔到第二個唱會點
我覺得入左環球力捧佢嗰期先最面目模糊
雖然都有好多好聽既歌，但無個性只係唱得好
係上年國語碟至今年隻碟，先聽到佢既獨特性

Kay 條老妖好心讓返個位出嚟

希望佢唔會收山住，因為覺得佢入左幻國唱得好過佢全盛時期，同埋曲風上多左可能性
雖然唔鐘意佢地啲故事，但會單獨抽Kay啲歌出黎聽
Btw我諗Kay會去得903拎女銅，都應該唔會收山住掛

樣係幾靚
但d歌詞唔得

其實就唔係問題，創作就係咁

但佢想講嘅故事咁偏離主流，就無謂怨佢唔紅，因為係必然

淫kay同將莖牽當年最多好歌嘅時候都係偏離主流都係唔紅，紅左反而冇左果份個性

就以美男子為例，越戒越愛越愛越戒，仿佛終生討債，呢句歌詞最多巴打中意，但對於我呢啲成世都唔食煙嘅人就算知你想講咩都冇共鳴，咁成首歌個重心已經捉唔到。 好似我呢啲普通人應該唔少，所以首歌就吸引唔到大眾，於是就唔紅，係好自然嘅事

做fans到底想要佢嘅獨特定係想佢大紅大紫但唔再獨特，你地最好搞清楚先

gin lee 冇可能冇

垃圾商台

上年疑似係ig del啲唔岩聽既留言已經對佢冇好感 好似仲係倫伯高徒
唔岩聽即管負皮

30克重係炳門遺作

之前aga真係明顯被冷落，谷gin
但aga都係靠自己嘅曲，受到大家歡迎

我諗起kpop嗰隊女團idle又係咁，如果唔係個隊長識作曲，連出道都出唔到

環球見aga咁少資源都紅到，呢兩三年咪開始力谷，結果真係成績越嚟越好

aga之前有好多自己作嘅神曲 如superman, 孤雛，都係超級好聽，可惜公司冇谷就冇乜成績

後尾無期嗰期先開始真係谷，然後就開始掃獎，aga live雖然不穩 但佢真心係一個天才，作d歌如果唔係唱廣東話，應該會更加hit﹐大陸佢都好撚多fans

咁都想幫雞黃洗白

首先心之科學嗰年係黑撚咗未來見，未來見喺呢度地位有幾高相信唔使多講

四季嗰年就係冇對手，ap完全抛離，仲要2 weeks no.1

然後送禮擺明c3po好聽過首追憶啦無啦啦鳩叫嚇死人

咪鳩up啦
譚詠麟何德何能收佢做徒弟呀。
佢轉去環球已經出左道幾年啦

分析下點解歌詞唔得

冇幫佢洗白
其他po我都有講過未來見ap高過心之科學
果年係調位既
洗唔洗搵番比你睇？

係d人講某歌手成年出一首歌 903照頒至尊歌比佢
講黎講去都係心之科學 失魂記 我們都是這樣長大的 呼吸有害
我先拎四季黎做例子

至於最後果句
c3po早派台過失魂記
後者上榜 前者就會落榜
兩首都做過冠軍歌
上榜時間 前者10星期 後者13星期
跟ap咪頒比後者
宜家講好聽定ap呀？
前面識講ap 後面又失憶咁
我都廢事解比你聽

但我覺得敢幾好聽
試多啲曲風都好丫
唔好下下都慢歌

MV條仔好正

Gin lee 真係好高質
首首歌都好聽都癲 每日都緊loop 新碟
人靚聲甜 叱咤冇獎真係好唔掂
公司唔捧紅佢 一定係香港樂壇嘅損失
入行十年啦 咁有實力嘅歌手 就差少少機遇

咩事 佢黎香港之前已經好唱得 幾時做左廢老高徒

我曾經係譚詠麟fans
睇到有人話佢係Gin Lee師傅
真係覺得 得啖笑

倫伯有同佢合唱過型人道 新碟發佈會講過欣賞gin lee囉
欣賞你就係你師父咩屌
倫伯都有話過衛蘭首歌好聽架 (其實係衛詩)
唔知係咪同一間唱片公司 d人就覺得係師徒關係啦

可能我重口味我...都...覺得幾過癮...
首歌最大問題其實係一首廣告歌

但果間公司咁多年黎都對Gin Lee不離不棄，有首廣告歌還下人情其實唔出奇

其實當係fwd主題曲咁聽個觀感就fit返曬

只係覺得聽落有種百變小櫻主題曲嘅感覺

點都好，比譚伯睇中嘅都冇好下場
李克勤曾經霉過
關楚耀2年貨仔收皮
事業如日中天嘅Mr.一同譚伯合唱即刻人氣去到谷底收皮。

只想同堅姐交配

無限大 (yeah) 世界雖不細但志氣亦無窮大 (woo)

很堅強好似係抄aga嘅圓

Ching驗下耳好喎

天地一沙鷗

真 大家認真聽下個melody

頭兩個當年墮落自己攞黎，一個串 一個毒
我本身又係送禮勤fans , 仲keep緊幾隻好撚舊既CD / 演唱會VCD係度都諗緊扑唔扑爛

第三個無聽開...但我又聽開 Bon Jovi既
諗諗下首Mr. Tam一出真係即死
大佬... It's my life 笑喊惱怒像無形，點搞

Gin Lee 個人正氣過樓上三個單位好多好多

除左Chorus 大家都係有三字經之外唔知有咩咁似

btw <<圓>>呢首歌中文 &demo英文我都好鐘意

門常（在大）開
會唔會係代表政總 （門後/家—>香港）

換鎖，過客等等字—>中英

雖然我諗Gin應該無諗住咁嘅意思，純粹係睇啲詞令我聯想到

試想像下Aga 唱gin lee 很堅強會點
E yeah ~ e yeah~ e yeah

啱啱聽芝麻開門，都有相似嘅感覺

每道門最終開不開 有誰知道
繼續去伸手敲一敲 我做得到
若避過煙霧 又襲來風暴
不怕跌倒 重新上路

這路途究竟通不通 有誰知道
信念帶身軀走一走 邁腳步
總會遇見天使 等著門

無乜聽過呢首歌
一開出黎嘩一聲
廣東話歌有呢D架咩

嚴格d黎講呢首並唔係香港創作既
因為呢首係改編歌

最主要係覺得廣東話入詞都可以唱出呢個風格，
好impressive

我不嬲都鍾意aga多過gin
因為成日覺得gin lee唱腔有點老套
相反aga d 歌型d
偏偏今年就係我覺得gin lee好過aga
aga 今年d 歌太相似同得一個唱腔
反而gin lee 隻碟幾首歌都正

然後頒獎禮的成績正好相反

未投票嘅朋友
Gin落後緊

link :

你咁講一講又好似幾match

環球發覺自己唔可以一年捧哂兩個上頒獎台
Aga又係唱作歌手 今年一下拎兩個金
唔係話gin Lee唔好 係間公司資源谷唔哂兩個

已經無男歌手要谷都搞成咁

Gin lee better

唔同STYLE唔好咁比啦

兩個我都鐘意

Aga作既歌會易唱D , 傳唱度高就易紅D

唉呀 幸倪姐你快D出K歌啦好無

aga做番佢個麥當勞錄音室歌手算啦
啲live唱親自己歌都斷氣以前出道無耐好鐘意佢
而家唱黎唱去都係果啲編曲 live又難聽